tvb記者！！不安

反了反了

有無人知記者個名

冇睇cctvb

發生咩事

?

冇追直播
講咗啲咩？

去左柯屎 發生咩事

竟然係tvb問左巴打想問既野

炒得

問左咩

咩野事？

???

？？

聽到都嚇一嚇

冇用6點半唔會播

中聯辦個國徽重要定係元朗市民安全重要啲

好似夾咗咁既，林奠諗好哂

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

冇睇到直播 睇緊問候行動
TVB問左D咩

TVB記者問林鄭是覺得塗鴉國徽比人身安全更重要，並問會否定性元朗事情為暴動。林鄭稱因不想再引起憂慮，不會作出任何定性。

隔離po有巴打叫記者問既野

Tvb問左

勁！

6點半唔會出街㗎

把聲係袁沅玉黎

個記者聽日唔洗返工
有無其他報館請

報天氣個個

夾定，比林鄭兜左去一個兩制個到

其實冇直接答問題

基本PR野

佢前提話林鄭講咗中聯辦果單野先之後先到元朗

咁佢企响度係做乜春

屌你 咪答左
個國徽重要過你地啲賤命

佢係咪諗住辭職

大波波 cute cute 嗰個！？

唔洗夾佢都知實有人咁問啦

佢話個國徽係至為重要啊

問得幾好, 中共玩過火連TVB都要反了

可能受良心譴責事前遞左信
問乜都得

講左幾多次

唔好食 CCTVB 畀既任何屎

問左唔等於會播

屌

食咗誠實豆沙包

我聽到tvb都呆左

放心啦 剪硬

報天氣平時都會出去扑咪？

屌你 一係攬炒 一係快撚啲直接回歸

我冇睇依加既香港

問題係好，但係sorry tvb就係tvb，記者請離開tvb

應該係反正搞到咁大維穩唔到
問條呢啲問題想洗白

^9001

問完就辭職做返人

講左咩

WA DIU 直中紅心

「講人話呀唔該你！」

記者

勁野 好欣賞佢

次次問完都唔播返出黎
有鬼用

嘥氣啦，夜晚新聞會播先算啦

可能個記者係劉俊江啲friend呢

今次要正評

講早好多次，TVB條問題，係一早夾好
唔好打哂飛機啦

有無人知佢係邊個 擔心佢

有良知先係香港人

真係要推

cctvb想洗底

你點知

利君雅把聲

唔係利君雅咩

直接問點解見到持攻擊性武器嘅人士搭膊頭唔拉人啦

竟然

中聯辦就答得有文有路，講元朗就隻字不提，又可以返去剪片lu

tvb 都唔會出，曬9氣

tvb
今朝起
無論電視報導
何妖記者會
而家777記者會
似返個人

TVB個記者都有問， 不過利君雅最好波

前線記者一直都有良知，係編輯問題！！！

哇反了反了

個記者快啲去其他傳媒叩門

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

有朋友以前係新聞部做
話前線仲有記者有良心
只係上頭紅撚晒
就算採訪咗都會cut 唔比出街
深宵時段就因為上頭訓撚咗出到多啲

屌開post又唔講咩事

問左咩？
我地幫佢出

中pt

哇我屌你老母 612就暴動 元朗黑社會打人 大肚婆都打 就唔作岀任何定性 食屎啦柒婆

我都覺
與其俾其他台問得更帶刺，不如俾tvb問

今非昔比
商台記者：我不停叫tvb攝影師影白衫人，佢無影，反而不停影我哋，tvb好波。

反了！

琴晚hk01記者叫tvb幫手影白衫打人
Tvb唔撚影呀
咪撚再吹奏tvb前線
屌你老母傻閪連登仔

轉去港台
好似利君雅咁

個記者係邊個

係，由今日起要求有良心嘅tvb記者立即辭職，相信會有其他傳媒請

咪撚洗白cctvb 佢地琴晚乜都唔影

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

同埋有講一國兩制至為重要

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

前線直播，袁花都控唔到

琴晚好多人朋友同屋企人係元朗比黑社會打同恐嚇呀！

夾咗又點 淋病呢個答案咪又係俾人屌到爆

係咪想洗底？我都覺得佢問得好！

諗多咗，咁基本嘅問題
全班第一行出嚟時都諗好啦

問條問題當洗底 唔係天真到咁呀

唔好推，咪害人

林鄭點答

似何曼荺

TVB就咁既, CAMMAN 同前線記者都係黃
但編輯同主播就藍

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

咁驚訝做乜，一早講過tvb記者大部分都同其他台一樣，都係好明白自己身為第四權既角色

Tvb今時今日咁on9，係班高層同主播選擇性地揀野黎播

屌佢老味,
國徽 都有後備即時換. 係咪預先有準備.

.....其實tvb點會唔知邊個...

答一國兩制即係你地條命賤啲

其實係嘅 不過小部分囉
完咗記招 個記者實畀上面的去照肺
咁當然仲有部分主播都冇乜良心㗎喇
另外唔建議有啲巴打過分洗白tvb

根本恐怖襲擊 直接殺人咁款

播出街嗰時就第二個人啦
唔好仲咁天真啦

有人講過
佢地有D好努力報真相 佢地唔做只會比D完全唔報真相既入去
我信TVB係有自己人

準備去立場見工啦

我無野講

其實我真係感受唔到一國兩制嘅重要性

第二條問題係稿，第一條問題係即場爆吧，所以林鄭先答完第二題，卻忘了第一題。

呢鋪要讚個記者

但係剪接同袁志偉都要屌

轉個頭咪又賣港

無可能
毛e好清楚

Tvb d 前線

知都唔爆啦

其實佢問咩無所謂，新聞片剪輯咗就只係得番佢地啱聽果～D

咪撚再吹奏呀
仆街 琴晚元朗hk01叫tvb幫手影白衫打人
佢地唔撚肯呀 屌 咪撚吹奏啦仆街

tvb 都反了

問左唔一定夜晚會用

毛E 知講乜出街都係俾人TWIST咗先屌啫
不過毛E嗰次個垃圾記者就肯定係藍

個前線好快俾人炒

問左國家尊嚴是否重要過香港市民安全

岩 只能夠講問問題果個記者反了

無論TVB問咩都好，都係要反㗎啦

元朗事情會否定性為暴動

但6:30出唔出又另一回事拉

問條正常問題就打哂飛機咁
做乜撚野呀你班垃圾

唔係商台？

文宣巴絲出動！

終於有個似返個人

TVB :第一，剛才特首 一出黎先講中聯辦再講元朗事件
係咪認為中聯辦個國徽被涂污重要過元朗市民嘅安全
第二，會否定性元朗事件為暴動

啫住晒果個係邊間，把聲幾似方健儀

camman黃條撚咩

RTHK

利君雅rthk

呢個記者係冇問題

但630 TVB新聞一定會係將衝擊中聯辦既人同元朗白衫人, 借D意講成係一堆人咁

咁樣記者問乜都冇用，鬧香港充滿暴力都冇用，
件事會spin到變成暴力既係示威者
佢地就係想令人唔好再分清楚咁多，都係暴力

林鄭真係夠膽死話國旗重要過人命
痴撚線

問得好都無用
TVB 會loop 播柒婆將上環元朗掛鉤果幾句

Tvb 不嬲都係高層有問題，記者無問題
佢哋收到啲料俾人剪走哂咋

屌佢老母啫係覺得市民嘅人生安危比唔上一國兩制？

何君堯記者會個陣都問得正常
講市民被打有大肚婆受傷
不過俾隻妖一句多謝tvb收左皮冇答

唔只一次
唔同記者

有冇人有上環既片？！仲有宣言嗰part!!!!!

大膽

岩岩去左買野飲
咩事?

可以唔播ga ma

到時新聞咪cut左去，哂氣

問得好都冇用 630新聞又會剪接到關港島嗰邊事乜撚嘢都只會關黑衫事

有晒model answers 先出黎啦

商台記者：我不停叫tvb攝影師影白衫人，佢無影，反而不停影我哋，tvb好波。

唔好咁天真啦

白痴都知白衫係邊邊啦
720係白衫721係黑衫
唔撚知一定係住係深山

柳乜乜好似
乜江

已經唔係暴動，
暴動係同警方有衝突
依加係無差別攻擊市民。
係恐襲事件！

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

恐怖活動主要以製造大量傷亡、破壞以及動盪社會為主要目的，以宗教或政治為主要訴求，不包含以搶奪金錢或有價財物的強盜行為，因此銀行搶案等類似案件，並非屬於恐怖活動的一種。

唔該文宣幫幫手，係恐襲！

答我呀屌你

播Live 前線記者先有得 逆襲

唔係佢

佢6半播翻岀黎先算

咁即係無國徽就唔洗二揀一喇？

淨係睇TVB既人一定一頭霧水
尋晚完全無講過元朗發生咩事, 淨係話有衝突
今晚好好同屋企深藍講下 "全港都講緊既事TVB無報過"

賭5毛佢唔會播出黎

岩岩問個記者好大波架

前TVB記者

嘩聽到喊左出黎

tvb又做乜鳩
好心做返你既醜人啦 喺度扮咩好人誤導市民覺得你係中立

又要洗白

TVB前線唔係好多都係咁㗎咩？

圍中聯辦,警察轉頭就清場

係人都預佢射波俾人
但響全香港都冇人信警務處你仲講得出先好野

係有用過腦諗就唔會答個徽重要啦

我認同唔撚知係住深山
但人類係好善忘 又真係有人住深山架
你睇政府口吻就知佢重點係不停模糊黑白衫人既分別

好難講tvb同東方洗返一個月腦
好多人就會開始唔想再區分
叫埋黑衫都收手

建議知道係邊個 都唔好講出黎 保護佢

屌你啦
劇本都信？

商台記者話尋日tvb攝影狗影行家都唔影白衫恐襲，now攝影大佬比白衫打之前問你邊間架，一聽到now就話now唔准影，跟住開拖，班白衫一早知邊d唔打得

信就信 唔信就唔信
佢係我朋友 姓何 準備緊轉工

推

下次要管tvb

直播都敢問 因為冇得Cut 一定係有良知

答

直接都敢問 冇得Cut 有良知

以前佢喺now 做

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

我覺得林係間接認左係比人命重要

唔好以為洗到底

繼續課比立場叫佢請

咪係 老系都講人民好重要 國徽固然重要但人命更重要 應該咁講但佢調轉黎

Push

戇鳩囉 特首係負責晒架啦 唔係點做呀頭呀
咁多屆最垃圾既特首

最有問題係高層，記者問乜都得

MVP 利君雅

有骨氣

有咩用，咪又係剪

次次TVB d記者問我毒辣,到最後咪又係出唔到街

TVB 記者ok ge, 仆街係班冷氣房高層，乜都剪哂

做吓戲 咪再信cctvb 啦 個腦呢

巴咩打 做場戲配合柒娥
個腦去咗邊阿

唔好比佢咁易洗到底
之前點呃你老母咁快唔記得？

，前有線港聞組記者，做唔夠一年就走。

間咩接係直接

唔好再咁天真各位
雨傘到宜家cctvb 做咗幾多場戲
帶番個腦 唔好比佢再番身

林鄭係話：
保障人民安全係重要
保障一國兩制同國徽至關重要！

剪成點出街先係重點

係比唔上支國徽

六點半仲有先算啦！
同埋CCTVB冇播何妖同白衫人握手嘅片。
以前張家灝係林鄭記者會問條Q好多人讚，但係之後講過乜（特別點回應毛孟靜拍枱）大家都見到。
唔好比CCTVB一時甜頭呃到。

無錯 佢最後都係講多咗 至為 兩隻字
針住哩兩隻字都可以玩死佢例如係一啲二元對立嘅問題上